知唔知邊個最想香港冧？

係公務員呀，每個公務員都期待緊香港冧嗰日

Me